對聯出題

上聯： 香港警察

光頭甩髪

點會合法